robot魂z高達無得變形

唉，我成個人down唒!